有冇絲打織條頸巾俾我

想要白色/米色 多謝晒

no ar

快d織

冇

白色
俾條m 巾你就得

娘娘俾我ok?

我織畀你

成包夜用豪俾你又點話

用過未

織

快d織啦 冬天就過